Tesla 車又出事…

Tesla電動車｜博客撰文爆上海廠為追產量犧牲質素 Tesla：擬提出起訴

電動車Tesla在內地又出事，今次涉事為一輛Model 3。浙江杭州昨日一輛Tesla Model 3，從溫德姆酒店對面的停車場開出後，隨即撞入該酒店大堂。

今年以來，內地發生多宗Tesla「意外加速」意外。12月12日，在北京市海淀區一輛Tesla Model S突然失控，以時速80公里撞向居民；8月12日，浙江溫州一輛Tesla Model 3失控沖向停車場攔截桿，連撞多車後再側翻；8月9日，上海一輛Tesla Model 3突然失控衝入油站。海外亦曾發生Tesla意外，12月9日，南韓首爾一輛Tesla Model X在一住宅停車場內突然撞牆起火，導致車內一人死亡、兩人受傷。

都幾危險

用支那抵撚死
買車真係絕對唔會買電動輪椅

tesla 靠晒model 3架啦

左右唔對稱嘅車都有人買
根本就發神經，技術有問題

agger

門都閂唔埋嘅車

ching 玩過？

有無圖睇下，無乜研究
點唔對稱法

其實內銷冇問題，你運去歐美就有事

同問

其中一名倉庫和物流的員工多次發現不合格的零部件會離奇地消失。品玩指，Tesla因成本太高而停用負責物流的SAP系統（Systems Applications and products in data Processing），倉庫庫存準確性就變得一團糟。由於系統不準確，工人無法判斷零件是否合格。想要追溯有問題的零件去向，始發現找不到。內部人士推測，問題零件很可能已經被裝上車。

另外，有Tesla供應商亦透露，巨大的產量讓供應商難以承受，「解決辦法非常簡單粗暴，就是把有問題的零件，也就是次品，直接上線」。亦有Tesla內部員工透露，零件質素下降，上海工廠造出來的車存在許多問題，質量標準分不斷下降。如按照原有標準，沒有車可通過質量檢測。但廠方的解決方法並沒有提高質量。而是調低出廠標準。
文章又指，對於車輛的問題，Tesla大中華區售後服務總監薛鈞成在一次每周例會上曾表示：「我們不能召回，發現車主的車有問題之後，我們可以偷偷地給他更換」。他在會上說：「比如在車過來做保養時、車主要求更換時，可以換掉。」

自己上網search Tesla 造工
一大堆退車片同講有幾差
根本成個技術都未成熟
講緊設計都係呢一兩年好返少少

車主有冇命返黎換先係問題

盲腸

都係等多幾年先諗電動車

品玩係小鵬汽車做金主
比人踢爆左啦
品玩由頭到尾唱臭TSLA唱足成年

原文我就睇左啦

Q3產能 上海model 3 投左產未
Models S 得made in USA 冇中國製造

原文成篇野鳩吹

Xpev又贏

遲早AI 自己揼code, 自己hack 晒全球既車

tesla響大陸都幾難做
小鵬就偷佢自駕software 再唱9佢
大陸環境就係可以做呢d
先唔講三傻都收政府巨額補貼
同tesla對分緊大陸巿場

上海廠投左產？

yes la model 3

YouTube search model 3 部部對門都唔對位

push

剛剛睇了... 幾誇張